藝讀Ching 識咗個大陸妹之後就走堂

大學是神聖的地方...

藝讀 Ching 唔掛住 gay 佬屎忽咩？

關你撚事咩 死毒撚

隔咗咁多日先見到，仔都生埋啦

藝讀 Ching 為咗大6妹，禮拜一唔上 Investment